曾經係律師 被停牌去左賣電話 你問我答

做左接近一年
發現原來口才係每一行都咁有用

哀咩被停牌？

詳情唔講啦
畀人設局陷害
好彩補救到唔洗釘牌
而家叫做DPA(deferred prosecution agreement)
呢一年行為良好就可以上番牌

你不如賣電話再兼職做律師好過啦

樓主係咪叫Jimmy

又一隻智障波台狗出嚟 9 up

可唔可以比你TG我

佢呀哥好陰濕

人都死左 算啦

你女朋友都係律師？

冚家死晒 算啦

本來佢唔洗死的

係啊 好耐之前做野識

唔好再衰，有咩事揾

你害死佢

點解要賣電話
本身應該有錢儲落去抖下好過啦

口才點先算好

做律師果時多唔多單開

想搵律司打官司 葉謝鄧可唔可靠？
樓主有冇推薦？

識你呀哥。堅仆街。